賓特拿坐車搞事被判結果

Rosenborg forward Nicklas Bendtner has been sentenced to 50 days in jail after he was found to have assaulted a taxi driver.

佢想係的士放針點知比人發現

N針特拿

點解英文黎